覺唔覺呢個日本女演員好淫？

蜜壇
明明有d日劇冇色情成份但只要佢一出場就有浸淫味

BBA 不了

因為真係好撚正

好似以前上thisav睇過佢嘅av
topic 記得係 綑綁 果類

佢有個種人妻 想俾人屌個種感覺
一睇個樣就知係淫

佢講野成個感覺都好淫

屌佢只會俾佢食落肚

佢好似係叫壇蜜

你調轉左人個名...

係喎屌
Sorry

好似小早川怜子

似日本版吳嘉麗

無記錯佢本身係下左海先再上番岸

佢好似有下海圖

佢出曬名係日本拍sm嘅a片

其實我係想講大家成人話淫d女多數係因為露好多
但佢就算完全唔露講d正常對白唔知點解個feel硬係好淫
我都係上網search佢先知佢係拍sm片

吉瀨美智子先淫

純文字討論

之有人用佢同過氣左膠葉葆琳比
真係屌出聲
人地日本正咁撚多

n年前睇過套片
好正
行過節拍見過有得租

係唔錯

佢想調到佢反轉

好似話係做夜場出身，之後先轉去拍戲

呢個真係淫，個種淫既氣質佢就算由頭包到落腳都擋唔撚住。
出面開post個班毒撚係女就話淫，明明頂盡都只能叫做mk。

情色女王

淫婦

有無下海？ 我記得個樣好淫下

對波假撚到仆街

佢都無下海

你坐咗幾耐？

lm

未入嚟仲以為係麻友

演技出色，牀技一沅

一流

正呀屌 有次佢上AKB啲綜藝 壇蜜同啲妹妹仔真係形成好大對比

半沢直樹有無食過佢？

水鳩type 😂

我都係

明明唔算靚
但會有種想瘋狂屌佢既feel

識食喎

講左咁撚耐連Link都無條

純文字

淫婦同雞唔一樣㗎

把聲唔好聽

屌 純文字討論？
名又冇 link又冇 圖得一張

有啲似av女優小早川怜子

淫在骨子裏

樓上講完之後開始覺得似葉葆琳

律政狂人 有個女大狀都好撚淫 個款

廣未涼子 ？

yes

我都覺

條頸好長

第三頁 圖都冇張

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

石原里美先最淫

下 係咩

熟女淫味先正

眼有事就去睇醫生啦

佢講野真係

仲有個橋本愛實
都係淫到痴線但又好有女人味

睇標題都知係佢

因為佢真係拍3級片

地球防衛小寡婦?

好撚正

人地都係想靠自己搵錢開間美甲舖姐

有無av似佢 好想打j

記得佢有套電影 有電影花絮
著黑絲 黑透視底褲
成塊閪都睇到埋
電影有打碼 花絮冇打碼

Link?

片呢屌

伯母打攪曬

EQ高識待人處事
又淫 嗰種淫係由外到內再去返外
好撚鐘意佢

有冇link

朝河蘭

花絮link

佢本身就係行呢條路線㗎啦

j左

睇半沢直樹已經覺得好撚正

半澤植樹？

耐唔耐就有post講壇蜜

望望下有啲似景甜
即刻j唔落

高質POST

唔識日文呀Ching 翻譯下

好撚淫！！！！

壇蜜呀

壇蜜都唔識😑

仲以為係石原里美

淫婦相

園都同埋十枝梨菜都有哩種味道

睇Be my slave
淫到呢
又捆綁又剃毛又盛 j撚死人

似 神納花

佢個眼鏡look真係成個淫賤女miss咁

又話無碼
片呢

法官大人

之前有套日劇講佢同個ex做左sp
正撚到

佢個樣好適合拍情慾片

好淫

佢拎本影印機說明書黎讀都可以讀到好淫

我想，只有到了一定年紀的男人，才會懂得欣賞這一種美。壇蜜沒有標準可愛美人的臉蛋，論樣貌，走一轉中環天橋也隨便可以找來兩三個相似的，論身段，不算特別的出眾，就是很好而已的狀態。

但為甚麼我說，男人都很難抗拒這一種女人？中國文化很厲害，有一個字叫「媚」。「媚」有時用作貶意，但媚，卻可以是媚子(所愛之人、愛子)；媚好(愛悅)；媚靨(女子兩頰討人喜歡的酒窩)等等，是的，壇蜜正正是「媚」一字活生生的好例子，她的姿態，是媚態；她的神情，是嫵媚。

竟然youtube搵到

第一眼以為係小早川怜子

十枝好撚正🤤

冇cut到咩？
我記得我睇嗰個版本
係有條黑條遮住個閪
搵唔到無修正版

dd